【整合】「武肺鍋」一家18口最新情況！

2020年1月26日，年初二：

「武漢鍋」一家18口去觀塘永興工業大廈4樓C4室「Lento Party Room」打邊爐同BBQ

1月30日，年初六：
灣仔駱克道鴻福大廈一名24 歲男子發燒加咳嗽，去私家醫生求診

2 月 4 日，正月十一：
再向另一名私家醫生求診

2 月 6 日，正月十三：
到聖保祿醫院門診部求醫

2 月 8 日，正月十五：
到律敦治醫院急症室求醫，確診武漢肺炎。

************

已經中招親友：

灣仔駱克道356-362號鴻福大廈：
68歲父親、57歲母親、
91歲外婆（患癌，曾去東區醫院普通病房留醫8日）

銅鑼灣禮頓道42-56號禮智大廈：
51歲三姨、25歲表姐、22歲表弟、

灣仔駱克道89號中滙大廈：
50歲四姨、23歲表弟，

**************

另外 10 名有份食「武肺鍋」既親戚，有 2 人出現病徵，未證實是否感染武漢肺炎。

另有2名支那親戚已經返廣東，情況不詳。

港島區gg 不過不嬲多大陸人

全部灣仔區。

//年初二（1月26日）在觀塘Lento Party Room一同吃火鍋的19人家族，至少9人確診感染可致命的武漢肺炎，包括一名91歲婆婆。消息指，婆婆最初因發燒，入住東區醫院急症內科E4病房7日，幸好來接她出院的孫兒向醫護透露，婆婆曾與其中一名初步確診者一同吃火鍋，才令醫護改變決定，不讓婆婆出院「播毒」。不過婆婆被送入隔離病房前，曾在E4病房近距離接觸至少20名護士，這些護士更不獲隔離和接受病毒測試。

蘋果醬//

希望護士冇事

武漢鍋
下次火鍋店可以用呢個名

24歲攬炒藍絲廢老仲有兩件支那

希望同大厦party緊嘅都中

死清光

好似幾好住咁

應該支那落黎播毒

有人爆料：

其中一個未確疹親戚喺九龍灣 MegaBox IKEA 分店返工，負責 Lighting。

佢2月5日（正月十二）發燒無返工，之後復工。

死全家

仚家hihihi

死撚曬佢算啦 成家垃圾

9成係支那親戚播毒 但24歲第一個去睇醫生咋

咁既環境仲同支那親戚打邊爐
除左抵死都唔知講乜

武漢＝常威

正呀 陷家炸田鼠

又話核爆都唔割
哈哈

社區大爆發

2 月 6 日，正月十三：
到聖保祿醫院門診部求醫

有事去聖保祿醫院真係不了
次次睇病都hea我
我有一次高燒+無咩其他病徵，條友話我有機會性病
屌好撚多病都可以發燒，嗰屎真係嚇到我pk
啲藥又貴，panadol都照收成100蚊

之後幾次去都係亂診斷，俾啲坊間買到嘅藥俾你，倒不如去政府醫院睇